港鐵請殯儀館師傅去太子站做法事

#網上轉載

請大家幫手spread
一手料：剛剛凌晨兩點，港鐵請殯儀館師傅去太子站做法事
他們係入面做法事，唔係地面做
有無旺角手足，可以睇住佢哋出嚟?而家有人就去,不能靠記者.一定要有旺角手足monitor太子站出入口

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

(集思廣益)喺黨鐵站免費派蘋果日報/大紀元有冇得諗？

希望單野係假，希望無人死

又fc左？

唔知點解我經過太子站都feel到有陣寒意

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Facebook見，無face check到，見到得咁多資料

#網上轉載

但頭七過左啦喎

圖又無片又無

可能怨氣太強，搞到黨鐵職員怕怕

好波
又係冇圖冇相
連垃圾多咩都證明唔到嘅whatsapp cap圖都冇

怨氣強到張相都變到咁矇

只影到人入去，你講乜都得啦

咪係 真係頭都痛

不過如果佢唔係凌晨係黨鐵月台做
做法事咁大陣象應該會知
如果真係做咗 咁就真係證明有人死

咩都冇，又傳內部消息？

有死人都唔做啦 講果個都on9